想問呢隻色牛仔褲邊度有得買？

1:08果隻藍色

不如你貼1:08個隻牛仔褲ok?

呢隻色 同埋呢隻係咪直腳?